Сюда кладём
- интерфейс репозитория
- реализацию репозитория
- сервис ретрофита

Для этого приложения можно создать один репозиторий (а можно два).
Если два - то соответствующие три элемента кладём в один пакет
